班狗好似仲未回應呢樣野

記唔記得周同學生忌個日有隻狗返工打機

返工打機唔洗罰？
其他又回應得咁快
紀律部隊但少少紀律都守唔到

推到班狗回應

pish

好嬲呀真係 我就做到隻狗咁
你班狗就返工打機
嬲一日咁多啦

該名警員只係係地上檢獲一部智能電話，網絡上有別有用心人士加鹽加醋，令人感到無解，並予以強烈譴責

訓撚醒未
屌你2020年
班狗要公關架咩
係打機你吹閪漲？
佢打鳩到人斷手斷腳年中殺幾百個手足都無事啦
你叫佢出黎回應打機？
成年都黎緊頭啦
你個社會人治架
你想佢回應d咩啊？
同你道歉啊？
醒下啦唔該
人地係做盡柒野犯法野
人地有軍火你吹鳩漲？

咁佢唔回應香港人都會無左件事
呢場運動係需要憤怒而延續
你唔係習慣左佢鳩答就唔洗佢做啊嘛
做左先好過無啦

佢鳩答完大家又瘋狂share
好撚好笑 文宣巴絲譯埋做英文比外國人一齊笑
然後班狗又做另一樣柒野 之後大家又再一齊笑鳩佢
我想問下對場運動有咩用？

今日炸彈手足比人打到殘廢飲屎尿而認罪
仲唔夠嬲？要嬲佢打機？

Push

已訓斥

推

今日呢單當然會嬲
但係有第二條線打點解唔打埋佢
因為一單嚴重啲而放棄另一單？
咁香港人咪會繼續善忘落去
寧願佢依家鳩答左
日後再發生或者會有唔同效果

佢唔會答啦 咪on9

就係佢唔答依家先拎出嚟問
希望記者會問到

我答你啦 無資料啊 走啦 慳返啖氣啦